最期待動畫プロメア

屌 我啱啱都想repost紙本分格

高質野無人討論

應該仲有部大機械人
希望有天元咁熱血
好耐無熱血動畫

如果香港上就正

第一眼睇以為天元突破個呀哥

好睇..但最後有bl..

唔係啊
今石唔搞女走左去搞仔
6月去日本睇

怕劇透左你地 但今次女既都係做下花瓶

咁係果條友有份整

睇左預告，好正

好西米拿

係咪動畫黎 想睇

電影 希望遲下香港會上！

去日本睇

ost出左啦有早期澤野既feel

琴日睇咗
雖然我覺得超越唔倒天元突破
但都好熱血